今次虐老擺明唔係比我地睇

如題

大家諗下，成兩個月
HA而家先畀呢段片我哋，
用意何在?

唔係想得罪人，但係事實，
連100萬，200萬，170萬都叫唔郁班高官，成班HA護士罷工，集會，HA都唔回應
唔通一個立法會議員同家屬投訴幾下就追到丫?

佢今次係擺到明畀外國政府睇，
搵兩件蛋散祭旗，證明佢哋班犬係公平公正公開啦
同埋係到集中某一項訴求，等我地分心

所以
1. 我地要將成件事嘅觀點帶返去被拘捕嘅義士個到，帶出
既然有cctv同在醫院都咁，更何況在9屋?

2. 將呢件事帶去國際層面，
直接指出班犬虐老係違反基本人權，更何況係對著一個手腳均被綁的60歲老人家

3. 要求各國馬上以國家安全為理由，慎重審查所有任職警務人員入境資格及居留權,因為point 2

push

仲有一個point 就係警察投訴課廢嘅 單野626發生 事主627已經投訴左 但到今日有記者會先拉人

gd

公條命呀

幫推

而家就係得佢哋講㗎咋嘛，
所以點解一定要人哋幫手出聲

推

呢單野咬實一個點, 警察投訴科根本無用
同埋, 警隊已經不可信, 仲有幾多濫用私刑事件根本無公開

好

push多五次

四次

三

二